有無絲打既男朋友係外國人

利申絲非GAY,借朋友A/C開POST

男朋友係英國人,準備結婚